https://web.archive.org/web/20031024200310/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=438

### [8760] いちの	2002.11.20 WED 15:13:22　
	
どうも、今回も学校からの投稿になります。いちのです（汗）。
相変わらずパソのほうは何が原因でつながらないのか不明です（滝汗）。
ホントにN●Tあたりに「ＸＹＺ」したい気分です・・・。

＞[8754] たま様
ツッコミは私の担当ですよ！！ボケません！！あくまでボケませぬ！！

＞[8755] 里奈様
確かに、ここのＢＢＳでは癒えません。断じて癒えません。
一瞬でも気を抜けない感じです（笑）。しかも、今学校の中ですから、あまり長々とレスも打てません（汗）。早く治って欲しいＭＹ　ＰＣ・・・。

＞[8756] 将人（元・魔神）様
マジで大変です！！何が悪いのかテンデ分かりません・・・。故に、何をすれば治るのかも不明です（汗）。訴えたい気持ちテンコ盛りです（笑）。

＞[8757] 千葉のOBA3様
いちのここに健在です！！このままでは死ぬにも死ねません！！なんとかしてＡＤＳＬ回線につないでやろうと思います。業者抜きで。


私のいない間にニューフェイスがいっぱい・・・（汗）。

### [8759] OREO	2002.11.20 WED 14:39:14　
	
うっひゃ～～っっ！！！マズイ！忙し～！！(X_X;)
明日はクイズだし、アサインメント出てるし、ファイナルイグザム近いから、ぶあつ～い（Ｐ６００程）教科書は今からやっとかないと間に合わないし、他の授業を休んでしまった分が追いつかんッ！！こーゆー時の「ＸＹＺ」はダメ？？

＞８７４１将人様
依頼書の件、ほんと、カナダに居る私が日本に居る将人様に送るって、なんかオモシロイですよね！！その依頼書・・・も、スッゴイピンボケしちゃうんです・・・どうしましょ。とりあえず送るだけ送りましょうかね？で、後の処理は任せます（笑）

＞８７４６里奈様
えぇ～！！キーボードが壊れたんですか？？せっかく「ＸＹＺ」で直してもらったばっかなのに・・・大変だぁ・・

＞Welcome new faces!!
８７４０医龍様、５１名無しのゴン太様、５２たろもも様
初めまして☆ＯＲＥＯです♪新しい北条作品ＦＡＮが増えて嬉しいです！これからどんどんカキコして楽しみましょ♪よろしくお願いします☆

はっ！！マズイっ！！こんなカキコゆ～っくり、の～んびりしてる暇は無いんだった！！では、また♪

### [8758] 医龍	2002.11.20 WED 13:43:00　
	
こんにちは、皆さん（＾－＾）。いきなりですが・・・・お金が無い～～～（；０；）｛本買い過ぎた～～（後三冊買えばCEがそろうのに（＾＾；）｝
はぁ・・・、あ愚痴言ってすみません。
あ、皆さんは小説は読みますか？僕は今、「アーネスト・ヘミングウェイ」の全短編三冊を相手にしてます。面白いですが、難しいです＾＾；
将人様へ＞GET　WILDは、色々なバージョンがあると言われましたが、いくつほどありますか？？知ってる範囲で構いませんから、教えてもらえれば幸いです。＾＾あと、「STILL　LOVE　HER」も良いですよね。
さて今日はこの辺で・・・あ！また気が向いたら書くかも＾＾；。
それではまたね～～～

### [8757] 千葉のOBA3	2002.11.20 WED 08:30:16　
	
おはようございます。今日も曇りで寒いです。

８７４９　いちのさま　どうしたのかと思っていたら・・・。死んだわけではなかったのね。パソの一日も早い復旧を。お祈りしていますです。

８７５１　名無しのゴン太さま　８７５２　たろももさま　　はじめまして。よろしくお願いします。

＞たろももさま　そうですよねー。なんで５巻はいいところで終わるんだ！と、私も思いました。６巻でるのって今までの間隔でいくと、来年２月か・・・３月！？今から待ち遠しいですよね。

８７５４　たまさま　んーにゃ、次の出走予定はジャパンカップよ。そうか・・・。槇ちゃんの写真はまだ描かれていない部屋の反対側にあるんだね、きっと。ポジティブなご意見ありがとうございました。・・・そういや、昨日ここにカキコした後、ふと、思ったんだが、もしかして婚姻届２２日にだすの！？そして、「いいふーふ」とか！？んーーー、すると「あざらし記念日」は「いい夫婦の日」？？？

８７５５　里奈さま　パソをビシバシ厳しくするって、だめですよ、パソちゃんは、いちのっちではございません。ムチでバシバシしたら、完全こわれます。でも、「温泉めぐり」いいなー。私も温泉にでもつかってノンビリしたい・・・。しかたないからドラックストアで入浴剤買ってこよう・・・。（虚しい・・・。）

８７５６　将人さま　体調のほうは、どうですか？良くなりましたか？しかし、槇ちゃんの色々なナゾ（？）は、納得する為にも「出会い編」のその後はやはり見たいです。・・・ね。

あーーー、明日は木曜なのに、全然楽しくない・・・。今日の空のようにドンヨリだわ・・・・。２週間は長いですー！

### [8756] 将人（元・魔神）	2002.11.20 WED 01:07:24　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。


＞たま様、無言のパンダ様へ

僕宛のメールは無事に届いていますよ。
返事をするのが、遅くなって、すみませんでした。

ＡＨの音声ドラマ、無事に保存できて、聞けたみたいですね。
楽しんで貰えて、良かったです。

最初に、メールを送った時に、説明が足りなかったので、
みなさんに混乱させてしまったみたいで、すみませんでした。

ＡＨの音声ドラマを聞いてると、コミックスの続きの部分も
出来ないかな？（または、アニメ化しないかな？）って
つい思ってしまいますね。

＞[8740][8750] 医龍さま
キャッツアイは、古くないですよ。たしかに元の話がジャ＠プ連載
された時期からは、だいぶ立っていますが、アニメ版のDVDとか、
バンチワールドでのコミックスが出たのは、つい最近ですし。

今もCS放送(僕の所はケーブルテレビ)のアニマックスで
「キャッツアイ」のアニメの1作目、放送してますよ。

・・・ただ放送時間が、同じＣＳ放送のキッズステーションの
「シティーハンター」と重なるので、どっちを見るか、いつも
悩んでいますけど(汗)(^^；

ＣＨで僕も、ＴＭネットワークを初めて知って、はまりましたよ。
アニメＣＨには、色々ないい曲がありますが、やっぱり1番に
出てくるのが、ＴＭネットワークの曲ですね。

小室哲哉さんのソロの歌を、含めるとＯＰ、ＥＤで3曲ありますし
CH1のEDの「GET WILD」、CH2の後半のED「STILL LOV HER失われた
風景」、CH3のOP小室哲哉さんの「RUNNIG to HORIZON」があるので
ＣＨの曲って、ＴＭネットワークってイメージです。
GET WILDって、色々なバリェーションありますしね。

＞[8744] しゃぼん様
「ＸＹＺ」に依頼に行かれたんですね。いいな～。僕も行きたいが
大阪は、地つづきですが・・・どうなんだろ？
どっちが遠いのかな？

＞[8745][8746] 里奈さま
僕の部屋も、まだ暖房器具、出してないですよ。寒いけど・・・。
→ストーブ類は、まだですが、家族のいる部屋は、万年、電機
カーペットを引いているので、すぐに暖かくできるんですけどね。

車のナンバー色々あるますね。番号を選んだワケでは無いのに
「777」とかのラッキーナンバーだったり、「なにわのヤクザ」って
ぶつかったらコワイかもしれない番号のナンバーだった友人も
いましたよ。

キーボードの「Ｈ」が外れたそうですが、作ってるメーカーとか
にも寄りますが簡単な、はめ込み式で作られている物が多いので
（中には、はめ込む時に接着剤で繋がれている場合もありますが）
外れても、大丈夫ですよ。

＞[8747] たま様
東京「都」ではなく東京「府」だったんですか？知りませんでした
てっきり東京都の前は、江戸だって思ってたので・・・。
・・・って、あれ？京都は、東京と逆に、後で「京都府」に
なったんですかね？

ＡＨの音声ドラマ、無事に保存できて、聞けたみたいですね。
楽しんで貰えて、良かったです。

コミックスの第一巻の第一話を、見ながら聞いて下さいね。

ＡＨの音声ドラマを聞いてると、コミックスの続きの部分も
出来ないかな？（または、アニメ化しないかな？）って
つい思ってしまいますね。

＞[8748] 千葉のOBA3様
「出会い編」でアシャンが槇村さんの事、知らないの、どうして
なんでしょうね。
リョウや冴子、海坊主さんが、言わなくても、香さんの部屋なら
ＣＨと同じなら、槇村さんと香さんの2人の写真を置いていた
はずですよね。

そこに写す予定だったウェディングドレスの写真を置くつもり
だったとか、香さんが亡くなった後で、リョウが動かしたしか？

→写真を見るのがツラクて見たくないので、捨てたとかって
　考えるのは、あんまりにもイヤなので、リョウの部屋に
　移しているとか、リョウが肌身離さずに持ってるという
　方向で、できれば考えたいですけど・・・。

＞[8749] いちの様
家でインターネットに繋げる時にトラブルがあったんですね。
業者さんでの電話回線の切り替えに関係するものだと、
こちらでは、何もできないので、大変ですね。

＞[8751] 名無しのゴン太様
こんばんは、初めまして。
ＣＨからＴＭネットワークにはまる気持ち、僕も分かりますよ。
あの当時は、ＴＭネットワークのＣＤも色々と買ってました。

ＣＨの他にも、ドラマやアニメのＥＤに、色々とＴＭネットワーク
の曲を使われていましたし。
「僕＠の7日間戦争(1)」のSeven Days Warとか
「ロック＠ロール通り」のResistanceとか
「ガ＠ダム逆襲のシャ＠」のBeyond the Timeメビウスの宇宙を
超えて、とか・・・・。

＞[8752] たろもも様
こんばんは。はじめまして。ＡＨのコミックスの5巻、なんか
続きの気になるような終わり方ですよね。
どうせなら、コミックスの厚みが、かたよってもいいから
5巻は初心者ＣＨ編ぐらいで切って、リョウと香の出会い編は
6巻にして欲しかったと思っています。

＞[8753] 葵さま
ＯＲＥＯさまとチャットされたんですか？参加できたら
良かったんですが・・・。

僕の風邪は、土曜日の夜チャットのせいでは、ないですよ。
普段、体を鍛えていないから、すぐに体調が悪くなって
最近は、風邪が重くなったり、軽くなったりしても、完全に
風邪の症状が治っていない状態が、ずっと続いているので。

＞[8754] たま様
漫画の画面に映っていない部分に、槇村さんの写真が
どっさりあるんですか？それだと、いいですね。

### [8755] 里奈	2002.11.20 WED 00:17:37　
	
仕事に失敗した彼氏が癒しを求めて今日いきなり｢温泉めぐりの旅に行こう！｣っと押しかけて来ました。事前に言ってくれればイイのにバッチリ休みまでとって…。だがしかし、そんな癒しを欲している男に言ったセリフは…｢えぇー！？お金も無いし、パソコンもできひんくなるやん！せなあかんこともあるしぃ～。いきなり言うなっちゅ～の！｣
それでも｢癒し系｣と言い張るオチャメな里奈ちゃん♪天使だわ！

☆８７４７　たま様
｢ステキングゥ～｣！？
現在進行形の｢ステキ｣なのですね！メモらなきゃ！！使わなきゃ！
今年中ではなく、今月中には仕上げるつもりです。ってゆうか、暇してるから頑張れば２日でできるんだけど…。ペン入れまでは既に終わってるんですけど、イメージ高めながら｢いざ、カラーに突入！｣って時、使いたい画材が切れてることに気付き立ち止まってます（汗）しかもエアブラシ壊れてるし！あぁ！里奈のイメージが崩れていくぅぅー！！近くの画材屋さん全部潰れてるのも大問題！！里奈ぴょん、リョウ＆香も描いたことあります。北条先生のイラスト集からそのまま写した絵ですけど。しかもカラーいれないでほったらかし…。どこいったんだろう状態…。なんかねぇ～、北条先生のようには描けないんで、もうちょっとレベルあがってからにしようと思ってそのまんま（苦笑）でもたま様に送った絵以来（１９９９年～）しばらく描いてなかったからレベル上がるどころか落ちてます！とりあえず、今描いてるやつ早く仕上げられるよう、画材屋さん探ししてきます！待ってておくんなまし！
昨日、例のＣＭをデジカメに撮ろうとＴＶに食いついてたんですけど失敗してしまいました。録画すりゃいいんだけど、いつ流れるかわかんないから…。

☆８７４８　千葉のＯＢＡ３様
怪力だなんて　そんな！キーボードを１～２枚はがすなんて皆してるって！（んなわけないか…）里奈叩くようにうってるわけじゃないんですけどねぇ～。優しくソフトに扱ってるつもり…。甘やかしたから弱いパソコンに育っちゃったんだわ！これからは厳しくビシバシこき使ってやろう！（明日あたりから里奈ココに来れなくなってたりして…老体なのよ、このパソコン）

☆８７４９　いちの様
（たま様と同じく…）いちのっちぃぃぃーー！！
カム･バックゥゥゥーーー！！（号泣）
いちの様が現れないから直メールしたのに返事もないんで心配してたのよ！？もしかして、ココ以外にいちのっちの心を癒してくれるオナゴができたのか！？って！ココにはあなたをビシバシ調教（笑）してくださるオネーサマがイッパイいるのに！（え…？間違ってもココでは癒されてない…？）
でも私達から逃げたわけでは無さそうなんで安心したわ★
里奈も数日後に回線変える予定なんだけど…。そんなにめんどくさい作業なわけ？もしかしてまた電気屋の友達に｢ＸＹＺ｣かしら…（汗）
そうそう、直メした時、たま様に送ったのと同じのをいちの様にも送ったんですけどぉー…その様子じゃ届いてないわね？またパソコンの回線の調子が良くなってから送りますね♪

☆８７５０　医龍様
里奈がＣＨにはまったのは、確か小学校低学年か中頃だったと思います。皆少女漫画でしたけど里奈だけＣＨオンリーで、それから１０何年間ずっと北条ワールド★ＣＨの連載が終わった時、すごく号泣したの覚えてるわ（汗）ジャ○プ抱きしめて親に泣きながら意味不明なことを連発したような…親関係無いのに（苦笑）
子供だったから…と思ってましたけど、ＡＨで香の死を知った時も同じようなことした。（おいおい…）里奈ママ困ってた（笑）でも里奈ママも一緒にショック受けてましたけどね。
やっぱりＧＥＴ　ＷＩＬＤ♪サイコーですよね！聞くたんびに原作やアニメの名シーンが次々と浮かぶのよね…。

☆８７５１　名無しのゴン太様
私もＴＭＮ好きですよ♪
でも聞いてるのはＣＨ関連ばっかなんですけどね（汗）
いいじゃんいいじゃん！もっとしてくださいよＴＭＮ自慢！

☆８７５２　たろもも様
おはつですぅ～♪
ココで『米倉涼子』で通ってる里奈ですぅ～♪（え？皆初耳？）
里奈も６巻待ち遠しい！！何日待てばいいのか計算してしまいましたよ！今年は無理ですよねぇ～。あぁぁー！ムゴイ！拷問！
ってなわけで、これからもヨロピク♪（ﾉ^ヮ^)ﾉ

### [8754] たま	2002.11.19 TUE 22:03:55　
	
月曜と火曜のカキコの量の違いは何？

＞千葉のOBA3様 【8748】競馬馬……笑（出場はエリザベス杯ですな。）
槇チャンの話題。
「香に兄弟がいるなんて誰からも聞いてない」は、香が看護婦見習いのバイトで花園診療所で働いていた事も聞いていなかったし、リョウは多くを語らない人だから、聞いてなくっても変じゃないかなぁ～なんて。
「香ちゃんの部屋に槇チャンの写真がないかも」は、・・・・・きっと、きっと、う～ん。何故ないんだっ？部屋半分しか写してないから反対側にどっさりあるとか（汗）
精一杯！ポジティブに考えたらこの様になりました・・・。（あははっ）

＞いちの様　【8749】いちのぉーーーっ！カム・バァーーーック！
早く戻って笑いを提供しておくれ♪（笑いに飢えて死にそうなんじゃー）
ＭＹ格言「一日一ツッコミ」ボケがないと出来ないよぉ～（涙）

＞医龍さま　【8750】ついついレスに力が入って長くなりますねん。（汗）
ＣＥのみならず、ＣＨにもＡＨにもＦＣにも・・・ですか？
おぉ～！北条ワールド一色ですね。（すんばらしい）
しかも最初はＣ・Ｈから入ったそうで。（友朋ですわっ）

＞名無しのゴン太様【8751】はじめましてです。
ＴＭじゃないですけど、ＣＨのＯＰ曲であった小室さんの「ＲＵＮＮＩＮＧ　ＴＯ　ＨＯＲＩＺＯＮ」案外好きです。

＞たろもも様　【8752】はじめましてです。
確かにＡＨ５巻は「中途半端」ですね。
全部通して読むのがＢＥＳＴなのに…。あれからが盛り上がる所なのに…。

＞葵さま　【8753】チャット。一歩遅かった・・・。（涙）
公式にもチャットがあればイイのにね・・・。
（収集が付かなくなるでっしょっ？！）←葵さまのツッコミが目に浮かぶ。

### [8753] 葵（一日でこんなに長く☆）	2002.11.19 TUE 20:26:58　
	
　昼前からカナダのＯＲＥＯさまと広島の無言のパンダさまとチャットしてました｡北条ＦＡＮはがんばります！（でもネタは違ったような…？！）

＞千葉のマダムさま［８７３４］
　ＣＭ見ました？らぶり～ですよね♪テレビから神谷さんの声聞くの、すっごく久々な気がする…。(^_^;

＞将人さま［８７４１・２］
　風邪ですか？こないだの夜のチャットが響きました？（あんなヤツラです。お見知りおきを…☆）お大事になさって下さいね。神谷さんのＣＭ、「若手芸人のような」…に笑っちゃいました☆

＞しゃぼんさま［８７４４］
　行けました？ゲットしました？おめでとぉ～♪山下書店さんに感謝ですね♪コレで勇者の会・会員です♪（そういや…何番目だ？）

＞たまさま［８７４７］
　そうです、東京は「東京府」でした。ようするに政治の中枢（政府）が置かれた地（京都府・大阪府等）は「～府」となってたんですよ。ひとつ、おりこうさんになりました？歴史ならお任せよん♪

＞医龍さま［８７５０］
　はじめまして、暴走癖のある葵です☆北条せんせのＦＡＮになったら、お金を惜しんではいけません！１０年以上ＦＡＮやってて学んだ実感です。(--;

＞名無しのゴン太さま［８７５１］＆たろももさま［８７５２］
　はじめまして、暴走癖のある葵です☆最近新入りさんが増えて嬉しいです。負けずにバンバンとカキコしてって下さいね♪、私はやはり「Ｇｅｔ　Ｗｉｌｄ」が好きです♪

### [8752] たろもも	2002.11.19 TUE 19:56:41　
	
こんばんわ。初めましてのたろももです。
私はコミックバンチはたまに立ち読みしてコミックスの発売を首を長～くして待っていました。が、５巻を読んで「なんでこんな所で終わるんだあ～」と絶叫してしまいました。
６巻が出るまでどう過ごせばいいのだ！！！
こんなたろももですがよろしくお願いします。

### [8751] 名無しのゴン太	2002.11.19 TUE 19:30:35　
	
お初にお目にかかります＾＾
医龍さんの、CHには待った後、TM－Nにはまったきもちわかるっす＾＾；
自分もはまっちゃったし♪

ちなみに自分はTMのElectric Profentが好き☆
そんな、TM自慢をしたかった、名無しのゴン太でした
ｍ（＿＿）ｍ

### [8750] 医龍	2002.11.19 TUE 15:24:46　
	
こんにちは。ここ（BBS)を見て初めて思った事。皆さんメッセージが長～～～い。凄すぎです＾＾；。
僕が北条さんの作品にはまったきかっけは、1999年だったかな（記憶が曖昧なので＾＾；テレビでCH（映画だったと思うが・・・・？？？）を見てはまりました。それから、CHの文庫本買いあさりました＾＾；それで次が、ファミリーコンポにはまり、今はAHとCEにはまってます。（お金が・・・・；－；）CHにはまったと同時にTM NETWORKにもはまっています＾＾。お気に入りは、GET　WILDかなやっぱり＾＾。
は！時間が・・・・なのでまた書きます（多分毎日かな＾＾；）それでは、またね～～～



　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　

### [8749] いちの	2002.11.19 TUE 14:56:02　
	
どうも、お久しぶりのいちのです。
しばらく音信不通で申し訳ございません（汗）。
ただいま、我が家のパソコンがISDNからADSLへと回線チェンジしたのですが、トラブルが発生いたしまして、インターネットに繋げません！？今は学校のパソコンから投稿しております・・・。
決して忙しさのため死亡したのではないので、ご安心を（笑）。
なので、メールも受信送信出来なくなってしまいました（汗）。私のイラストが欲しいとおっしゃってくださいました皆様（少数？）申しばらくお待ちくださいませ・・・。

相変わらず忙しい日々は続いています・・・。なので、今回はこれまで（すいません）。

### [8748] 千葉のOBA3	2002.11.19 TUE 08:51:27　
	
おはようございます。あーー、肩と首は痛いは、頭はボケまくりだわ・・・。まいったな・・・。今朝「しし座流星群」を見ようと起きたら曇っていて見えませんでした。去年のは、すごかったんですよね。あと、１９９９年のもキレイでした。（しかし、本当にそうなのかは、頭がボケていて不明。）

８７４０　医龍さま　はじめまして。ＣＥがお好きなんですか？こちらのＢＢＳの平均年齢を一人であげている千葉のＯＢＡ３です。よろしくお願いします。

８７４１　将人さま　風邪ひいたんですか？大丈夫ですか？？？今日もすごく寒いです。くれぐれもお大事に！！

８７４４　しゃぼんさま　ＸＹＺできてオメデトー！そう、ＢＯＸがすごいショボイただの段ボールなんですよね。でも、カードもあったようだし、よかったよかった☆

８７４６　里奈さま　出た！！元祖怪力！キーボードを分解したと！？もう、里奈さまの握力には私も負けます。今度はマウスを握りつぶさないようにね。（ワハハ・・。）

８７４７　たまさま　まあ、ついに婚姻届をだすのね。もっと待って２００２年の１２月１２日２００２、１２、１２とか、面白い日にしようよー。そしてその日は「あざらし記念日」に制定するからさー。（人の事だと思っていいかげんな事いっています。）

あーーー、冗談いってても？来週までは長－い。どうやって間をもたすんじゃ！

５巻読んでいて、「出会い編」で、アシャンが「香にきょうだいがいるなんて、誰からも聞いてない・・・」っていってますよね。あれ、以前どなたかもおっしゃってましたけど、そういえば何故なんでしょう？香ちゃんの部屋に槇ちゃんの写真もないみたいだし・・・。思い出したくない程、悲惨な亡くなりかたをしたのかなー？・・・だとしたら、すっごく悲しい。あの、先の話を見たいんですけど、その辺の事、なんか怖いです知るのが・・・。

あーーー、今日は仕事なんだけど、横向くのも下向くのもキツイ。向けるのは、前のみ！競馬馬みたいだな・・・。

### [8747] たま	2002.11.19 TUE 01:49:20　
	
婚姻届を出すのに戸籍謄本が必要で謄本を取り寄せました。
そして内容見て思ったのですが、オヤジの出生地が東京で、
なんと！「東京府東京市」って書いてあるじゃありませんか。
へぇ～？東京って昔は「府」だったのですね。（これって常識？汗）

＞里奈さま 【8737】
現在進行形で制作中？（絵の事よ）
ステキングぅ～♪出来上がったら是非見せてください。（はたして今年中に出来るのだろうか・・・）
ところで、リョウちゃんや香ちゃんは描かないのぉ～？？？（描いて欲しいという願望が込められています）

＞医龍さま　【8740】
はじめまして。たまと申します。
Ｃ・Ｅにハマっていらっしゃるのですか？私はＣ・ＨにハマってＢＢＳに来るようになりました。
こちらこそ、これからもよろしくお願い致します。

＞将人（元・魔神）様　【8742】
約２０分もあるＡＨの音声ドラマ！無事、聞くことができました♪
（保存もバッチシ出来たし・・・。本当にありがとうございます。）
やっぱり、ＣＨファンの私にはリョウと冴子の会話に懐かしさを感じます。
ＰＣにも保存してあるし、後で本と合わせながら聞きたいと思います。

＞しゃぼん様　【8744】
北条ファンの鏡っすよっ♪
北海道からＸＹＺ・ＢＯＸに依頼しに来るなんて・・・。（えっ？ついでに行っただけだって・・・？　笑）
これで勇者の会の一員ですね。（ちなみに会長は葵さまだったような。）
ところで、北海道はもしや、もう雪が降ってたりするんですか？（寒っ）

### [8746] 里奈	2002.11.19 TUE 00:56:11　
	
きゃぁぁぁーー！！
なんで！？どうして！？
キーボードの｢Ｈ｣部分がはがれたんだすけど！？こんなことってあるの？なんとか無理矢理はめ込みました（汗）

☆８７４４　しゃぼん様
依頼してきたんですか！またもや先こされた！
しかも北海道の住民に！（笑）一応滋賀県も陸続きのだけど、やっぱり遠いべさぁー！！
誰か里奈に記念に依頼書もらって来てぇーー！（自分で行け！）

### [8745] 里奈	2002.11.19 TUE 00:49:46　
	
☆８７４１＆８７４２　将人様
しばらく見かけないと思ってたら寝込んでらしたんですね（汗）
もう大丈夫ですか？？やっぱ今年は寒いですよね。そろそろ本格的にストーブ使おうかしら（まだストーブ無しで頑張ってたんかい！？）
里奈の車のナンバーなんて｢納豆（７１０）｣だよ～。
納豆超好きだからイイけどさ★
リョウの愛車はやっぱり毎回修理に出してるんでしょうね！でないとあのナンバーは保てないでしょ。廃車同然の車を何回も直すなんて…いったい誰が？
昨日ＣＨ再放送９８話｢夢見るように恋したい！１２歳天使の作戦（前編）｣見てて気付いたんですけど、リョウがスイーパーゲームしてるでしょ？あのゲームの主人公、もちろんリョウだってことは前から気付いてましたが、よく見ると次々と出て来ては撃たれていく画面いっぱいの敵、あれ全員海ちゃんですよね（笑）そんなゲームあるのか！？スイーパーゲームは解かるけど、リョウと海ちゃんがゲーム会社に知られてるだなんて（笑）あっ、もしかしたら、毎日暇過ぎてリョウが作ったのかしらん。
｢アニメ版スケバン刑事｣なんてあるんですか？
しかも神谷さんと伊倉さんが声優やってるの！？みたいかも！

### [8744] しゃぼん	2002.11.19 TUE 00:45:13　
	
こんばんにゃ。
先週山下書店でＸＹＺ依頼無事完了いたしました。皆様のお陰で依頼カードもたんまりあって、地元の友人への土産に１枚だけ余分にいただきました。（結局お前もか！）
９年ぶりくらいに「新宿の目」に見つめられ、中がコじゃれた感じになってたマイシティにびっくりいたしました。（そら９年もたてばね～）
＞[8738]千葉のOBA3様
おかげさまで無事依頼済ませました。しかし段ボール切って作ったようなBOXにゃ一瞬気がつかないで通りすぎるところでした。
＞[8723]yaeko様
キッズステーション情報ありがとうございます。見ようと思えばビデオで見れるのですが（笑）ＴＶで見て正月からめでたくいこうと思います。
＞[8695]将人様
ぶっちゃけ北海道民です、私。大阪は新宿と地続きで（？）羨ましいです。
＞[8694]無言のパンダ様
「勇者の会」？今ドラクエのテーマが頭の中でまわってますが（古）依頼するとソレに入会できるわけですね。やった～。

では皆様寒い中、お身体御自愛くださいませ。



### [8743] 里奈	2002.11.19 TUE 00:31:20　
	
☆８７４０　医龍様
はじめましてぇ～♪
キャッツ･アイにはまってらっしゃるんですね♪
全然古くない！！
これから、よろしくでぇ～っす♪（ﾉ^ヮ^)ﾉ

☆８７３９　Ａｙｕ様
｢ＲＡＳＨ！｣は香とダブって見える！
髪型とか勇ましいとことか医者ってとことか…（香は看護婦だったけど）

### [8742] 将人（元・魔神）	2002.11.19 TUE 00:26:38　
	
＞[8712][8731] 里奈さま
パソコン、「ＸＹＺ」して正解でしたか？
デジカメの画像、取り込めるようになって良かったですね。
報酬はＰＳ2のソフトですか？高く付いたかも・・・。

冴羽さんの車、何回壊れているんでしょうね。
CHでは、特殊な装備も付いていたけど（当時なかったけど今の
カーナビになるのかな？）、裏の世界の修理屋さんって
いるのかな？
それとも海坊主さんとかが、直しているとか？

車のナンバーの事、里奈さまの書き込み見るまで、気が付かなくて
今週号のバンチ見直すと「歌舞伎町69　あ19-19」になって
ましたね。
リョウらしいナンバーですね。
僕の車は、男が運転する車なのに「花子さん」です。
車を買った当時、お前は漫才師の「大＠花子」かって言われました

もっこりネットワークからのメールですか？
届いた時は、ビックリしたでしょね。

インターネットの接続が、国際電話に繋がるのコワイですよね。
メールで来たり、あるＨＰに入るだけで、電話の設定を書き換え
られたり・・・僕も国際電話ではないけど、トラブルに遭ってから
処理が重たくなるけどウィルス対策ソフトの「ウィ＠スバスター」
ってのを常駐で入れるようにしました。


＞[8713] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
リョウも、香が亡くなった悲しみから、アシャンに出会えたから
悲しみは消えないけど、少しずつ癒えてきてるのでしょうね。

＞[8716] 無言のパンダ様
＞「・・・もう駄目　生きたくない思った・・・」という気持ち
＞とも同じ・・ってわけじゃないですよね。

リョウも香を失ったからという事で、香瑩に出会ってなかったら
という気持ちなんでしょうかね？

＞[8717] たま様
「AH 第５巻発売中！(2002.3.8)」の日付、まだ直ってないですね
次に、ＨＰを更新するＡＨ6巻の時になって初めて、ＨＰの管理人
さん気付くのかな？

＞[8718] 葵さま
神谷さんの声の仙〇露プロ〇リスのＣＭ見ましたよ。
なんか名前は忘れましたが、若手のお笑い芸人のように体で
ポーズを取っていましたね。（笑）

＞[8723] yaeko様
キッズステーションで、シティーハンターの特集ですか？
すごい。見たい。ビデオに撮って保存しないと・・・。
でも1月1日って、時間によっては、地上波の番組は、毎度おなじみ
のお正月番組だけど、保存したい番組、重なる事多いから、
悩むだろうな。
今からでも予約したいですが、僕のビデオと、ケーブルテレビの
チューナー一週間前からしか予約できないですよね

＞[8740] 医龍さま
はじめまして。こんばんは。
これから、よろしくお願いしますね。

### [8741] 将人（元・魔神）	2002.11.19 TUE 00:26:11　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

しばらく風邪で、寝込んでいました。

金曜日からレンタブビデオの「ツタヤ」でオンラインクーポンを
見せると、旧作ビデオ、ＣＤなどが半額なので、わざわざ電車で
30分ぐらいかかるアニメ作品を多く扱っている店に行って来ました
が、風邪でダウンして、返却日までに見れるかどうか？(汗)(^^;

この店なら、シティーハンター2の「さらばハードボイルド
シティー」あるかもって思ったんですが、有りませんでした。
CH2の途中までの巻あるし、次のCH3もあるのに、間が抜けてて。
ビデオテープが切れたとか、帰ってこなかったとかの事故でも
あって無くなったのかな？

結局、CH関係は、借りれませんでしたが、以前にこの掲示板で
話題になっていたCHのリョウと香の声優コンビでされていた
「アニメ版スケバン刑事」を借りましたよ。
なんか香とダブりました。
他は「さらば～ヤ＠ト」とか「仮＠ラ～V3　ライダーマン編1，2」
とか昔の作品ばっかりですけどね。

今週号のＡＨ、ウォーカーとの対決か？って思ったら、1発で
やられていましたね。
あとは香瑩と夢ちゃんの心の傷の問題ですね。

「アシャンそれは・・・俺も同じ・・・だ」というリョウの
悲しそうな目、アシャンと出会っていなければリョウも・・・

陳さん、日本に残っていたの1人じゃなくて玄武の人連れて
いたんですね。それとも香瑩が夢ちゃんを守って傷ついてから
呼び寄せたのかな？
あんな大人数いなくても・・・。
香瑩が車で突っ込む時に、玄武の人を、ウォーカーの仲間と
思ってたら、どうするんだ。

＞土曜日に、まろ様のＨＰの「まろてぃ」でチャットして頂いて
　ありがとうございます。女性の方に話すのを慣れていないので
　発言が、遅れてなかなか出来なくて、申し訳ございません。
　また、時間があれば、チャットに入るように致します。

＞[8708] sophia様
「パンダ＋あざらし」ＣＭ、ちょっと見ました。
パソコンをやりながら、そのＣＭになって気づいた時は、ＣＭの
終わりかけでしたが・・・あれ不気味ですね。

＞[8709] OREO様
最近、この公式HPのサイト入れない事多いですね？
多くの人が見てるから（北条司先生だけでなく、他の先生やコア
ミックスとかのページも含んで）サーバーのコンピューターが
処理できないのかな？

依頼書のデジカメ写真、良かったらメールで送って貰えませんか？
でも、東京の新宿には、遠いけど日本にいる、僕が海外にいる
OREO様に依頼書を見せて貰うなんて、なんか変ですね。
インターネットだから、距離は関係ないんかもしれませんが・・。

＞[8710][8727][8734] Ａｙｕ様
意地悪な先生に遭われたんですね。
僕も小学、中学、高校の時の先生は、ただ仕事で授業してる
だけで、イジメがあって生徒がいなくなっていようが、生徒が
暴れていようが、放任していました人、かなり多かったですよ。

先生として体面を保つ為に、生徒の成績だけ良かったら、何でも
いいというような感じで。
登校拒否になる生徒も多くて、僕も学校行きたくなく、一応
学校に行っていたものの地獄でした。勉強できる方で無かったし。

ＣＤ-Ｒ無事に届きましたか？良かったです。楽しんで下さいね。
ＣＨソングで、卒業式や送別会なら、僕ならアニメＣＨ2後半のＥＤ
ＴＭネットワークの「STILL LOVE HER 失われた風景」を選びますね

後、ＣＨでは無くて別のアニメ作品のエンディングですが、同じ
ＴＭネットワークの「BEYOND THE TIME メビウスの宇宙を超えて」
とか？

僕が8年以上前に、東京の会社の寮に住んでいた時に、友人か家族が
東京に来て、待ち合わせて東京ディズニーランドに行ったんですが
その時の様子を、8ミリビデオカメラに撮っていて、それをＶＨＳの
ビデオにダビングする時に、その2曲をエンディング風に使った事
ありますよ。

と言っても、編集する機械を使ったのではなく、ダビングしていて
最後あたりに、一時停止して、音声の線を抜いてラジカセに
繋ぎ直して、ＣＤの曲を入れたんですが・・・。

ちょうど友達か家族が、東京駅で新幹線に乗って別れた所で
ビデオに撮っていて、そこまでは、普通の音声のままで。

そこから、一人で東京駅から地下鉄など乗り継いで、自分の
住んでいる所まで帰る場面を、部分部分、撮影した物に
このＴＭネットワークの曲が、流れるようにしてました。

＞[8711] TAKESHI様
「TRUTH」のTWO-MIX版とコナ＠版聞かれましたか？
TWO-MIXのボーカル歌手と、＠ナン役の声優が、同じ高山みなみ
さんなのに、違いますね。
声優さんに実際会われたんですか？いいな～。
しかも高山みなみさん直筆サイン入りの台本も持ってるんですか？

リョウ役の声優の神谷明さん、年代で分けるのはどうかと思い
ますが、ジ＠ンプ系のアニメブームのあった80年代後半は、
ケンシロウやキン肉マンとかのイメージですが、

ガ＠ダムなどリアルロボットがブームになる前の、70年代の
いわゆる必殺技を叫ぶロボットでは、主人公とか、主人公の
ライバルとか色々なヒーロー役をされてましたよ。
